一人一post，要求ViuTV盡快公布《打天下》收視

《打天下》上星期首播，ViuTV指收視創新高，但一直未公布實際數字，難免令人有「吹水」的感覺。
請viutv立即公布《打天下》上星期收視，以釋除公眾疑慮。

唔通未核實就9up咩

做乜鳩